外國雞U點都好過HKU

D囡囡知道你係外國撚即刻濕哂

又一個讀唔到hku嘅葡萄撚

又想引抽？

有父幹實贏

有父幹都唔去外國讀

HKU好廢，全球排廿幾至四十幾，點解要葡萄？

點解

身家過億嘅人唔會係香港讀大學
佢地集中哂Oxbridge,Ivy League

你有得揀唔會揀外國雞U啦 無得揀唔好講到有得揀咁款啦

無阿!!!!!!
利申 外國返黎

我唔係指自己

你好似調轉左黎講

唔捨得女朋友同家人

咁你都唔否認有得揀唔會過外國啦

根本喺大多數香港人眼中 HKU>UST=CU>>>>>某科勁但整體唔出名嘅U>>外國雞U

聽見外國返嚟就濕晒 咩U都唔問嗰啲一定係無腦嘅女人 咁嘅話你話有八大讀佢都照濕架啦

屌我都唔知我咁認真做乜 你都係要過英國 好不安 想開post踩吓local U開心吓姐 而家話你知 你算鳩數啦

外國名校>hku>cu=ust>>>>其他廢u 喇 條友好明顯引抽 由佢喇

你係女人 你會揀個有錢但讀雞U既男人定係一個讀HKU 嘅窮撚？
另外點解有得揀唔揀外國？有得讀G5點解要揀三大？
國際學校D人個個都面句世界名校

其實hku大把有錢仔

駁唔到

千萬不要入HKU(野雞大學)
要入就入CUHK(中國人的驕傲)

咁外國雞U每日忙碌嗎?

唔知 唔係讀雞U

好少有錢仔會入HKU, 入得hku 都入到英美名校啦
（I mean 月入廿幾三十萬up嗰啲）
唔講廿幾三十萬，十幾萬嗰堆中產同高官大多都送仔女去外國見識下，美國就最多有錢仔
當然hku 都有有錢仔，但唔多囉

幾時輪到HKU做？CUHK校徽都係隻野雞，如假包換嘅野雞大學。要入就入HKU，一大有保證。